如果將懲教署外判，會係點?

每年價低者得，比保安公司投標

受緊靶果d個個都要做低價勞工

外判公司再從中食多浸

會變力王

四天王

懲教處男處長（失業）

柳記出品啲野唔差架

懲教署買左gerotex防水技術
自己整防水褸
試想像一下出面唔係Columbia x gerotex
而係柳記 x gerotex 賣幾嚿水一件防水防風外套
呢啲先叫真回饋社會服務市民

現時，懲教署工業組管理共一百四十二個工場，涵蓋製衣、針織、皮革製品、標誌製品、金屬製品、預製混凝土製品、洗熨服務、木工、玻璃纖維製品、書籍訂裝、印刷及信封製造等行業。其產品及服務主要供應本港各政府部門和受政府資助的機構。

＊石壁監獄和赤柱監獄在二○○○年為長刑期的囚犯開設了多媒體數碼設計工場，處理電腦裁片和平面及三維設計的工作；

＊在二○○二年，白沙灣懲教所為中刑期囚犯新設「電腦數控和雷射切割」的工作崗位；

＊赤柱監獄在二○○二年引進「Gore-tex」防水透氣專利製鞋枝術；

＊芝新懲教所在二○○三年利用超聲波縫合技術製作過濾面罩，為短刑期犯人擴闊工種；

＊最近在二○○七年，赤柱監獄提升了製衣工場的車縫技術水平，以便生產技術要求較高的防風透氣製服。

Vip 制,牢房服務，自選餐飲

好過去仁安 世外桃源咁
好似赤柱，石壁呢啲場有無敵海景，
空氣又好，人煙稀少

其實住新界返港島區嘅打工仔仲慘過入去坐
入面雖然話坐監，會有案底
但都叫做有得讀書，可以考dse，讀degree
重點係唔洗錢
發奮圖強洗心革面真係可以重獲新生
但打工仔呢，打左幾年工，人工冇點加
冇一技之長，競爭力一年低過一年，錢又儲唔到

咁你又唔入去坐
入面打工得幾百蚊一個月，點會好過出面呀

入面工場嘅出品係俾追政府部門用，唔會賣出街，唔會回饋度社會大眾㗎

讀書有好環境，政府提供免費資源
入面分分鐘識返啲黑道大佬
出冊之後照顧下你 可以r撈

係香港搵萬零一個月好難生存又要比家用
食飯同搭車，小小娛樂，每月基本上冇得剩
係入面學識節儉，出黎一定儲到錢

屌你而家懲教署冇外判
咁係咪唔洗討論

有一年JRE問呢條

貼錢投

政府為左cut成本無所不用其極
睇個期邊個上位坐正
然後每年再調整中上層嘅人工

食環啲街市咪判晒出去

或者好似領展咁

分分鐘懲教工業可以上埋市

唔係講笑

咁廉價嘅勞工一定年年賺到笑

唔夠勞動力就捽數搵差佬拉多啲後生返去

美國一早係啦
高價賣日用品零食發過豬頭

番赤柱都好啲
石壁真係

坐監申請公屋特快，又可以免費睇埋牙，除笨有精～

上年jre

其實香港政府自97後好多野都好落後

因為冇主權

變左間19管理公司

就係因為政府埋單買位
所以美國踎監人數比例全世界第一